港共再回應：對香港實施制裁或貿易限制並不合理

政府批特朗普「一國一制」說法完全錯誤 制裁不合理

特區政府發表聲明反駁美國政府的言論，批評美國總統特朗普持續污名化及妖魔化中國在港維護國家安全的正當權利及義務，對此深切遺憾，發言人指，特朗普聲稱香港現時是「一國一制」，是完全錯誤，亦無視事實。特區政府強調，香港是中華人民共和國不可分離的部分，任何人指中國沒有權利保護自己國家免於分裂、恐怖主義等威脅，也是站不住腳的，亦顯然是雙重標準和偽善。美國和其他外國政府的反應是完全錯誤的。特區政府發言人認為，對香港實施制裁或貿易限制並不合理，只會令建立多年、互惠互利的港美關係崩壞，及傷害兩地的企業和僱員。發言人強調，不會對那些威脅感到過分憂慮，指香港仍可依靠基本優勢，包括法治、司法獨立、自由開放的貿易政策、公平競爭環境，以及內地經濟帶來的獨特優勢。特區政府強調，近年加大力度開拓更多市場，包括更聚焦增長迅速，整體而言屬香港第二大貿易夥伴的東盟經濟體。

2020-05-30 21:35:53 (1)

美國只會損害自己利益你咪由得佢囉論調同反黃圈一鳩樣

咁把炮咪唔好同老美個生意
制裁美國

港共：

「站不住腳」
盲嘅都知呢個term係出自邊個手筆

驚？

驚閪咩

又話影響不大 咁嘈咩姐

阿爺規定每日5個 quota，
今日達標，明天繼續！

唔怕，還有黨 !

屌佢一國一制有咩問題！香港政府係唔係搞港獨！我係中國人呀hi.jpg

怨婦

第幾篇關美國制裁事？

十幾廿篇文都係強烈反對 無中生有 干涉內政

好撚煩呀

港澳辦
中聯辦
特首辦
政務司長辦公室
人民日報
環球時報
駐港解放軍
駐港特派員
香港再仆直聯盟
鄉議局
地產商

有無數漏到

少年你太年輕了，你以為我只有一個身份嗎

唔驚就收聲啦，好撚煩呀

同口交部啲文一樣講埋哂啲廢話

又話無影響既

閱

兜口兜面問d高官你個人被制裁有咩感想

睇好你嫁中共，味咪撚縮呀

又話唔驚

又話影響輕微
R咩啫

港共：好嬲好嬲

縮？
咪縮呀
邊個縮邊個就係鬼係漢奸

老波驊話 美國總統犯法啊 ! 仲唔派 蓄龍 去捉人 ?

要扮有香港民意，但明明中共都講撚咗就係香港無民意支持先要強行由中共立法都唔知做乜鳩

哇
驚到仆街

其實我唔怕做辛苦工
就怕連工都冇得返
如果攬完炒仲有得返下清潔工我已經好滿意
睇怕班無捱過嘅狗官先係真係要食草嗰個

遲啲支共又要清算佢哋搞得咁差
美國又要制裁佢哋
乞食都唔知有冇得

笠水呀?

制裁返美國

好似制裁名單裡面果D人係會被全球引渡
即唔係制裁咁簡單,而直接係要捉審. 戰犯名單頭一批已經就咁出咗嚟.

對香港冇影響嘛 出咁多聲做咩

真係好撚煩, 條雜種真係好撚柒小學雞
夠膽就自己出黎屌啦, 又要淆底

妖
唔驚就唔撚使理啦 咁多嗲

港共勁搶口 真係好撚驚喎

美帝賺夠而家還番畀你支共等你日日賺日日贏，咁到唔得

東盟當年冷戰係主張不結盟運動。
佢地一歸左邊自然損失左大量市場。

怕了